\documentclass[a4paper, twoside, 10pt]{report}
\usepackage{amssymb, amsbsy}
\usepackage{array, booktabs, longtable}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[x11names, table]{xcolor}
\usepackage{caption}
\DeclareCaptionFont{blue}{\color{LightSteelBlue3}}
\captionsetup[table]{labelformat=empty}
\pagenumbering{gobble}

\newcommand{\foo}{\color{LightSteelBlue3}\makebox[0pt]{\textbullet}\hskip-0.5pt\vrule width 1pt\hspace{\labelsep}}


\begin{document}

\renewcommand\arraystretch{1.4}\arrayrulecolor{LightSteelBlue3}
\captionsetup{singlelinecheck=false, font=blue, labelfont=sc, labelsep=quad}
\begin{longtable}{@{\,}r <{\hskip 2pt} !{\foo} >{\raggedright\arraybackslash}p{10cm}}
 \caption{} \\[-1.5ex]\toprule

\addlinespace[1.5ex]
	03.02 & Geheimrede: Lebensraum in Osten erschließen\\
	05.05 & Verlängerung des Berliner Vertrags (UdSSR)\\
	00.05 & Annäherung an Polen\\
	20.07 & Konkordat Vatikan unterzeichnet\\
	01.09 & \textbf{Austritt aus dem Völkerbund (weniger Rüstungskontrollen, Isolation, weniger Diplomatie)}\\
	\textbf{1934} &\\
	26.01 & Nichtangriffspakt Polen\\
	00.08 & Beitritt UdSSR in den Völkerbund\\
	\textbf{1935} &\\
	00.01 & \textbf{Saarabstimmung} (Eingliederung des Saarlands in DR)\\
	16.03 & \textbf{Wehrpflicht $\to$ Stresa-Front GB, I u. FR}\\
	00.06 & \textbf{Flottenabkommen DE-GB}\\
	\textbf{1936} &\\
	00.03 & \textbf{Einmarsch entmilitarisiertes Rheinland}\\
	00.11 & Antikominternpakt DR-Japan\\
	00.11 & Achse Berlin-Rom; Pakt Japan-DE\\
	\textbf{1937} & Krieg China-JP\\
	\textbf{1938} &\\
	12.03 & \textbf{Einmarsch Österreich $\to$ Zustimmung GB + Volksabstimmung 10.04}\\
	30.09 & \textbf{Eingliederung Sudetenland nach Münchner Abkommen - \textquote{Sudetendeutschland}}\\
	\textbf{1939} &\\
	00.03 & Einmarsch Litauen(Memeland), Rest-Tschechen\\
	00.03 & Unabhängigkeit Polens durch FR, GB garantiert\\
	23.05 & kündigt DE-PL Nichtangriffspakt, Flottenabkommen\\
	23.08 & Nichtangriffsvertrag UdSSR-DE\\
	10.09 & Kriegsausbruch (Einmarsch in Polen)\\
\end{longtable}
\end{document} 

